教育局宣布下午校停課

教育局宣布，由於紅色暴雨警告信號現正生效，所有下午校今日下午停課。正在上課的上午校及全日制學校應繼續上課，直至放學時間，並在安全情況下，方可讓學生返家。

返工除外

坐家工作

學生冇得停課仲要留堂，吳得掂終於等到機會大報復